%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\begin{myenumerate}
\item En 2003, 98\,113 incendies d'habitation ont nécessité
  l'intervention des sapeurs pompiers et 70\% de ces incendies se
  déclarent la nuit.
  \\Combien d'interventions de nuit les pompiers ont-ils effectuaient
  pour des incendies d'habitation?
\item Représente à l'aide d'un diagramme circulaire les informations suivantes : 
  \setlength{\parindent}{25pt}
  \\\underline{Localisation des départs de feu} :
  \begin{itemize}
  \item Local vide ordure\dotfill29\%
  \item Chambre à coucher\dotfill23\%
  \item Salle de séjour\dotfill21\%
  \item Cuisine\dotfill20\%
  \item Autre\dotfill7\%
  \end{itemize}
\end{myenumerate}